感動既係,我大家姐出人頭地了

做撚左四 五年野,搵到份好工了 公務員
養老豆老母既任務交比你了=

幾錢人工？